踏上烈士為我地鋪設 自由同民主嘅道路

客套說話出面已經有好多 我唔想打

聽日

聽日總之只要係反送中 無論你認為自己做唔做到嘢 都請你出嚟盡力幫手

當權者唔會拱手相讓 自由同民主靠自己爭取返嚟

明天見

打倒極權！